有個咁既親戚好慘

屌你老母 以前佢已經借完錢無錢還 佢就撻哂親戚啲電話同地址俾追數公司等 諗住我地會幫佢還 搞到有幾個親戚俾屋企俾人淋紅油 個陣未搞著我屋企我就算就 我地已經同佢斷哂關係 點知琴日我老豆無啦啦收到個收數佬whatsapp 話我個垃圾親戚又借左錢無錢還 佢今次就撻左我老豆公司地址同電話 佢話咩收唔到錢就唔客氣 我屌 我心諗我老豆又無做擔保 唔還就無事 點知今朝我老豆公司貼滿追債招紙 我驚佢會搞到我屋企 有呢啲親戚係身邊真係好撚慘 佢仲要而家玩失蹤 仲要搞鳩到我屋企 我又乜都做唔到

報警啦 搞到咁就

問題係佢地做既野報警都無用

唔可以申請禁制令？
其實亂比個地址比啲收數公司佢地就會上門收數嘅話，可唔可以比啲警察高層嘅人名同電話地址咁佢地，等佢地自己中招？

最慘啲電話同地址係我個親戚俾 我諗啲收數佬都會有方法check到 雖然好少錢 但我都驚會搞到屋企雞犬不寧